【報捷！】經濟制裁 CCTVB 行動，有三間公司已經或準備撤廣告

報捷
我唔係原本開post HKismyhome絲，但真係好想分享呢個好消息鼓勵下大家
有傳3間公司已撤TVB廣告，Expedia, , HKTV mall (hktv 7月頭完約後)，trivago廣告亦減咗
改變社會權力結構、文化及生態從來不易，但大家唔好低估鍵盤嘅力量，持之而恆落力轟炸就會有成果

預告：HKismyhome絲可能喺7月2日開始第二波

傳聞來自做marketing嘅朋友喺連登嘅回覆

佢哋當然無可能喺公司網頁大大聲咁表明撤廣告啦，如果被迫睇TVB可自行fact check~

請大家去Facebok page瘋狂轟炸
1. Trivago:
2. 幸福傷風素：

呢啲公司燒好多錢去做social media marketing，亦都好介意網民意見，大家咁樣洗版一定有用！

請瘋狂俾嬲
請瘋狂FB留言
Trivago:
當世道無憂時我地想去旅行會諗起Trivago，希望宜家水深火熱之時Trivago會支持我地。
無綫新聞，助紂為虐
恥與為伍，撤回廣告

幸福傷風素：
香港病了，你能令佢好番嗎？我相信你可以的
無綫新聞，助紂為虐
恥與為伍，撤回廣告

推

唔好低估鍵盤嘅力量，請入嚟投埋票及刪83台

7月3日中午前投票：強烈要求TVB 袁志偉一個月內辭職？

要煲大佢，3間太少喇

推，抵制不實報導

慢慢嚟，要集中鍵盤戰士，要多啲人真係去留言先可以多啲公司

push

和理非/勇武都夠鐘開工做野啦！！！

推
留名等7月2

。

要繼續黎

Foodpanda係tvb狂賣廣告
連登仔識做啦

呢3間公司都係做網上生意
知道自己嘅定位就係唔好得罪網民
希望其他傳統嘅行業都會跟風啦

要日日KEEP住做

Push

推！
第二個亞視

邊間撤廣告我幫襯邊間

以後唔再用了

pusj

不知幾多連登仔仲問緊有冇折

至少要佢陪葬

pish

推，今晚返去就做野

最近好似做緊優惠大把連登仔仆住用

好想整個noTVB challenge
刪TVB台 影相，tag三個朋友

遲早搞搞佢

PUSH

行梁振英路線就冇錯

好努力食窮佢

嘩我好似先一兩日至講起，即刻就做嘢，真係唔好得罪連登仔，年輕人既動力好恐怖

今晚完咗遊行示威即刻鍵戰

啱啱留咗言

加油, 每個留言都係力量

無錯，唔好睇少自己

推返上來

啲食品廣告要攪吓佢

仲有冇人想打鍵戰？
好驚大家就咁熄火就撻唔返著

集合網民嘅力量 (as at 26 Jun 2019)

【旅遊】
專賞假期 or 專業旅運 / Kayak / trivago / Jetour捷旅 / Kuoni勝景遊 / / 美麗華 / 永安

【商業】
Accolade卓遠
Ameritrade
中國海通證券

【Retail】
惠康超市/ 百佳超市 / 萬寧 / 屈臣氏 / 永安百貨

【飲食】
（陽光檸檬茶）太古旗下/ KFC / 八珍甜醋 / 念慈菴 / （food panda）612有俾員工出去/ 獅球嘜 / 四洲紫菜 / 家樂氏 / M&M / E肚仔 / 老麥

【個人用品】
喜療疤 / 衍生 / 艾詩(沐浴露) / 依視路(眼鏡) / 幸福傷風素 / kiwi house卡怡可斯(奶粉/營養粉) / 御藥堂 / 雅培 / 美源髮采 / 太和堂 / 恢甲清 / 馬百良 / 永明製藥 / Clarins / Cielo / 羅霉樂 / 樂敦眼藥水 / Kotex / 樂而雅 / P&G: / Olay / SKII // Pampers / 護舒寶 / 吉列 / 瑞一寶 / 聖樂熱痱香粉（蛇仔粉） / Illuma / Olay / 美贊臣 / Hipp喜寶 / 中大中藥傳承 / 金波士驅風油 / Pampers / Ensure加營素 / 樂膚舒 / 位元堂 / 片仔癀 / 利尻昆布

【傢俬/家居用品】
sofamark梳化倉/ 珍寶冷氣 / 和生(家居設計) / LG / Cottex / Panasonic / Rasonic/hitachi

【財務】
UA finance/ wewa卡 / 及時雨信貸 / 上海商業銀行 / elephant club象錢寶 / 安信兄弟

【Event】
鼠戰中環/ toy story 4 / petpet當家2 / 相約澳門 or art macao

【玩具】Lego
【地產】28Hse/ 五礦地產
【電子產品】華為 / iPhone / iPad / Samsung
【奢侈品】太子珠寶 / 金國汽車
【電訊商】Smartone

【未fact check】
德國寶/ Fancl / Apple / Samsung / Head & shoulders, rejoice, Pantene, VS Sassoon / Oral-B

【巴打提供】
日本飄然/ 必理痛 / 渣打銀行 / 卡士蘭 / 牛欄牌 / Betadine女潔膚液 / 陳老二 / MEKO紅茶系列 / 實德金融集團 / 維他奶 / 鈣思寶 / Oreo / 美麗華 / 永安

繼續攻

Pushhhh

好似係同一集團？

係，唔同brand